男人過左四十無拖拍係咪唔洗諗

一班舊同事出黎飲野，講講下講到無拖拍識唔到啱既女仔，大家講到淡淡然好似無咩野咁。到底係已經認左命，定係真係咁放得開，過左四十仲係單身已經唔當係一回事？

係

得啲天真膠先會覺得男人四十一枝花有得慢慢揀
現實中連單都冇得你埋

好老實講而家有咁多social media同交友app 咁都搵唔到另一半嘅話又要嘈冇人要嘅話真係要審視下係咪要提升下自己

師兄佢地唔係嘈無另一半

佢地係casual到無另一半就好似無選民登記咁

係呀 四十路 屌都屌唔起
仲想有得簡？

大把妹妹仔鍾意大叔型（當然係型棍呀叔），如果係麻甩呀叔，可以返去瞓啦

單身咪單身囉
係啲單身又要嘈溝唔到女/仔又唔檢討下自己嗰啲最麻煩
真係唔care就傾都唔會傾提都唔提啦

btw覺得冇選民登記好小事
唔使咁大聲話俾人聽鍾意做冇公民意識嘅港豬嘅

有錢有樓咪可以埋 30歲 mk 妹單囉
我有個 fd 38歲有個靚 studio，
每星期食一件

搵我拍

利申：男 bbg type

30歲都重mk妹嘅話真係好低質

好難表達 mk妹去到 30歲嘅意境，
即係外表睇落靚靚 似 23-4，
但個腦入面一遍空白，
做過 sales ，空姐，診所護士，

多數人稱 老泥妹

我知邊啲呀
冇腦嘅人真係送都唔要
有錢有樓都唔會想娶個蠢人

四十歲就已經無心力溝聰明人了

講真單身自己又接受到，真係理得你一世a0都無問題啦
最撚煩係嗰啲條件差單身又成日叫春嗰啲
唔檢討一下自己淨係叫春有撚用咩

所以班傻閪女人唔好再講女人青春有限了
根本男同女一樣